我係今朝早係西鐵拍片條廢柴 我有d野想講

首先，個位絲打同天水圍既手足，對唔住，我係垃圾，今日掛住返工同無勇氣出黎幫你頂幾下。

講返今朝，其實件事係發生係衝突後期既，前期係一般既和你塞會發生既口角同推撞，之後慢慢開始有d激烈既肢體同言語衝突，但最後都平息左既（我一路錄住，驚手足比人老屈無片證明）（個卡車真係藍屍多到你唔信，起碼6成都係藍，兼一堆都係大件中年藍屍）。

正當我以為之後最多都係去到呢個程度既時候，d藍屍廢老開始郁手啦。一開始我前面有幾個高過我既藍屍遮住，而部手機係貼住我心口，望唔到mon，所以其實係唔太見到發生咩事，淨係知打緊，唔知係藍屍被私了定手足俾人打。但之後見到d藍屍圍上黎，隔離個條cap帽白衫友仲落埋腳，開始feel到唔妥，所以試下叫d人停手，再禁住同拉住條cap帽藍屍（起碼唔會再落到腳，無咁傷），諗住出面手足應該可以入黎救走佢，但成件事其實發生得好快，亦好短暫，所以應該大家都反應唔切。

後來睇返連登先知原來係個咁細既絲打，真係好對唔住。見到消息雖然絲打無嚴重受傷，但都瘀左一大片，希望你早日康復啦。

P.S. 我欠左手足們一次，個位絲打，同咁多位手足，對唔住，下次再見到有藍絲打人，我一定企出黎幫手頂。

利申：和理非，但堅用核彈都唔割，課左過萬蚊Filter同mask，為贖罪黎緊會課返double數量

最後
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

條link係原片

屌你老母白色衫嗰條友你死撚得
打撚完個學生仲想拉個靚女

對唔住都要屌柒你。你係咪男人。

班友好明顯係休班警

平反! 埋土投降既手足唔係懦弱, 而係負責任既表現

廢撚到你

你好撚垃圾

廢撚到

幫手揾班人出來起訴啦屌

起訴?
私了啦

私人檢控

同埋投訴
要佢地全部無左份工+官司纏身

希望巴打你下次有勇氣去幫人
機會唔係次次都有

瘀傷ig相嗰位係另一單 大家搞清楚
現時都唔知位女學生點情況

攬住個女仔係基本
我唔洗你還手
女仔都保護唔到做咩男人？

Push

巴打我唔怪你，事出突然，要即刻拎勇氣出黎挺身而出唔係咁易，只係希望下次你見到有人需要幫忙嘅話唔好猶豫

幾點發生？我要確實時間

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

對唔住都要講句 垃撚圾
希望你下次會挺身而出

希望你唔會再遇到同類事情

屌你廢架

垃圾

下次除條皮帶出嚟fit啦

都話呢個世界啲人驚黐線佬
你發癲爆seed 大家會窒一窒

同意

垃撚圾

次次都話下次先幫
我睇死你下一次依然會縮陽

下次下次 下次大概可以

收皮啦懦夫

和你老母臭閪

下次畀個官你做？

樓主都係內疚先開po
屌佢都冇野改變到
保護手足係每個人嘅責任 下次比d勇氣啦 大家繼續行落去

收皮啦和理非 乜撚核彈都唔割
幾撚時輪到你地割

好撚憎啲和理非成日講呢句
明明你地冇資格割

樓主加油 介紹一個term俾你

Bystander effect

希望你可以下次可以挺身而出，唔好覺得會有其他人會救唔洗你去救，因為都每個人都咁諗，就冇人救

推

手足唔好再圍爐同溫層
藍屍愈來愈多
請正視下問題

香港人既特質就係牆倒眾人推
要有一個見義勇為先慢慢有人企出黎
問題係你可唔可以做企出黎嗰個
相反藍絲都一樣
一個出黎屌就成班出晒黎

見到細路女比人打真係好心痛

有機會

你真係垃圾 好彩有人救佢
如果個女仔比人打死 你過唔過意得去？

我哋必須要同好似你咁嘅人講，手足好彩嘅只係損傷，唔好彩就可能無機會有下次，唔該你自己檢討下，班仆街第一次打完人無事就會有第二次，情況就好似721一撚樣，次次都話下次下次，下次到你俾人執屍都似。

麻煩你好好反省
心態決定一切 加油

樓主話唔係睇唔到咩
同埋唔通懷疑有人私了緊你又阻 你地又日日屌阻膠
定係你想事後樓主一打十幫手反cup

錄嚟有春用? 你唔係諗住黑警會幫你搵返打人藍屍出嚟?

呢個post d 人咪又係隔住個mon 屌你
會有人搵佢地咩
樓主唔洗自責

屌樓主有咩用啫
岀街帶把刀仔好過

樓主仲要講到認緊無用之間講啲野想減低自己罪惡感咁
係衰就衰 係無用就無用
一句得唔使咁多咩又捐過錢又唔割呢啲講廢話

一定有，當然有批藍屍

呢個款已經休班狗款，仲有cap帽個個都好撚似

根本樓主講黎俾自己聽想減罪惡感
係衰就認 咁多廢話

呢個真

你即刻同我去搵個泛民議員陪你報警 我地先諗下原諒你

明既 巴打
不過做男人有時候真係要勇敢一次

諗住出面手足應該可以入黎救走佢

好多謝你勇敢拍片留證據

屌哂佢地老母 打女仔？

X2

垃圾 仲要不停幫自己解釋 做就做啦

為人師表，對你好失望

幫手要睇年紀？ 為人師表

你仲信投訴警察課？
訓左幾多個月

吊晒你地成車男人，冇鬼用

出得呢個post真係預左比人屌 無人會安慰你唔緊要
但知錯能改你下次應該唔會再咁
但個撚個好似你咁咁死得啦 出句聲都唔做⋯唉
小妹妹咁都無人幫⋯你都識講6成藍絲 一人一腳個小妹妹仲有既⋯⋯唉
我都唔知講咩好

你地班友割乜野

殺一儆百

阻膠去哂邊? 點解呢D位無阻膠

真

垃圾，不過你快啲cap返班撚樣大頭出嚟就原諒你